[
    {
        "id": "37d0bb98a0194eefbecdba794fb1b42c",
        "server": "xingchen",
        "name": "王淑芬",
        "questions": [
            {
                "question": "初步诊断是什么？",
                "correct_answer": "乳腺炎",
                "answer_list": [
                    "乳腺炎",
                    "乳腺腺瘤",
                    "乳腺癌",
                    "乳腺增生"
                ]
            },
            {
                "question": "此病的原因是什么？",
                "correct_answer": "细菌感染",
                "answer_list": [
                    "细菌感染",
                    "遗传因素",
                    "外伤导致",
                    "乳腺癌"
                ]
            },
            {
                "question": "治疗方法正确的是？",
                "correct_answer": "手术治疗",
                "answer_list": [
                    "手术治疗",
                    "抗菌药物",
                    "定期复查",
                    "增生药物"
                ]
            }
        ]
    },
    {
        "id": "5b90fa5b76f0425aab4413efd9d3c257",
        "server": "xingchen",
        "name": "赵淑芹",
        "questions": [
            {
                "question": "该病的诊断是什么？",
                "correct_answer": "乳腺纤维腺瘤",
                "answer_list": [
                    "乳腺纤维腺瘤",
                    "乳腺增生",
                    "副乳腺",
                    "乳腺癌"
                ]
            },
            {
                "question": "下一步该怎么治疗？",
                "correct_answer": "手术",
                "answer_list": [
                    "手术",
                    "药物治疗",
                    "局部按摩",
                    "切开引流"
                ]
            },
            {
                "question": "高发的年龄段是什么？",
                "correct_answer": "20-25岁",
                "answer_list": [
                    "20-25岁",
                    "15-20岁",
                    "10-15岁",
                    "40-50岁"
                ]
            }
        ]
    },
    {
        "id": "de2f24bd946e4c3fa80047d6877f557b",
        "server": "xingchen",
        "name": "刘亚芬",
        "questions": [
            {
                "question": "大夫这是什么病啊？",
                "correct_answer": "乳腺增生",
                "answer_list": [
                    "乳腺增生",
                    "乳腺腺瘤",
                    "乳腺癌",
                    "乳房肉瘤"
                ]
            },
            {
                "question": "这个病会死人么？",
                "correct_answer": "不会",
                "answer_list": [
                    "不会",
                    "会的",
                    "不知道"
                ]
            },
            {
                "question": "下一步该怎么治疗啊？",
                "correct_answer": "药物治疗",
                "answer_list": [
                    "药物治疗",
                    "手术治疗",
                    "乳房切除",
                    "切开引流"
                ]
            }
        ]
    },
    {
        "id": "30973",
        "server": "baichuan",
        "name": "王淑芬",
        "questions": [
            {
                "question": "初步诊断是什么？",
                "correct_answer": "乳腺炎",
                "answer_list": [
                    "乳腺炎",
                    "乳腺腺瘤",
                    "乳腺癌",
                    "乳腺增生"
                ]
            },
            {
                "question": "此病的原因是什么？",
                "correct_answer": "细菌感染",
                "answer_list": [
                    "细菌感染",
                    "遗传因素",
                    "外伤导致",
                    "乳腺癌"
                ]
            },
            {
                "question": "治疗方法正确的是？",
                "correct_answer": "手术治疗",
                "answer_list": [
                    "手术治疗",
                    "抗菌药物",
                    "定期复查",
                    "增生药物"
                ]
            }
        ]
    }
]